【聖誕撚】一人一個買聖誕禮物既經歷

我小一、二去過一個fd既fd既生日party 都算係有錢女黎 仲記得佢叫apple 肥妹仔黎

個陣同我個fd一齊出發 我fd問我準備左咩生日禮物比佢
之後我先知完來個個都好似會送禮物比佢 咁我又唔好意思唔送禮物比人
球其係自己個袋擰左把我屋企人剛剛送比我既梳 話係比佢既禮物 但無禮物袋...
之後我fd比埋個禮物袋我包住份禮物

個有錢女拆開個禮物 我記得佢係好中意 話好好咁既feel 仲要係咁多謝我
個陣就覺得呢個女仔人真係好好

學校交換禮物搵個盒入個一蚊入去

收到果個記住你一世

不記名抽